帶塊西上手

本身有留意開自己又幾鐘意RM啲錶 覺得佢地啲款特別得嚟又幾靚 不過.....

呢啲型號佢叫lips 但橫睇掂睇都係似塊西
搞到好似隻手痴住塊西周圍擺咁

肉L酸到